其實我覺得和你sing仲有另一個方法

就係去商場和你哼歌
反正又無歌詞，怕咩姐
到時有人唱咗都冇辦法
一齊哼，願榮光歸香港

推

堆

商場唱埋歌詞有咩問題
捉鳩到你咩
封鎖曬商場出入口登記先俾走啊?

唔係潑你冷水
想知冒住俾人拉嘅風險
喺商場唱下歌有咩用？

On9咩 白紙都拉9你啦

仲有呀 和你Sing要搞就係屋企唱啦 驚西咩